[NA server] 想問下仲有冇人玩緊AION

最近太悶玩番
用左兩日升到60lv
但全部自閉任 識唔到朋友

有無玩緊既朋友可以一齊

無玩

[行動po]香港人日程表更新